議題：香港人能力值

香港人一直不斷進步，現在有50可配點

智力：58一＞70 12up

力量：28一＞33 5up

敏捷：33一＞66 33up

我覺得依加香港人係咁

我認為為咗保護自己，同削弱對方能力，要著重一下裝備

建議：例如圍警總既時候用充電式既LED戶外投光燈，四面八方照入去（定係用左我唔知，琴日係煲底）

大家有無更多建議？

結論 ：香港人本身係純法師，最近轉職魔導遊俠

由5年前企定定吟唱今天我，到今時今日開始識走位打游擊